嚴防Fake News同改圖營造嘅假象

Agree! Push!!!!

假野都二千幾個正評

飛機友

只有一個方法可以有效打擊藍屍